《訴苦》仲有幾多個朋友keep到 ?

好懷念以前讀書果陣同《好朋友》小息9沖去買撈麵，放學三五成群結隊去球場打波或者打機，果陣真係好快樂，有咩心事會互相分享，有野我會第一個知。

但宜家慢慢一個比一個疏遠，次次約親打機食飯人數一次比一次少。心事慢慢都唔會同我再分享，變得收收埋埋。唔知係米升上大學，有左屬於自己圈子，忘記左以前友誼。

唉，同埋我明白到年紀慢慢大都要踏入社會，工作，拍拖，有屬於自己世界，但希望曾經《好朋友》可以記得中學果份友誼。

時間唔夠分配姐

今年year2，但係都可以同中學班好兄弟每星期食飯去玩覺得好好、好難得

一開始都有吖， 慢慢會因為反工同學習而唔夠時間見面